第一次搭的士搭到想喊

話說今日遲左出門口 所以要搭的士到目的地
我 的士狗

: 唔該想去xxx
: 下 你唔係去旺角方向咖
: 唔係 唔該車我去xxx
: 你唔係去旺角方向既話就係對面搭車啦 對面都有的士啦

個時我真係好趕 唔想同佢嘈 所以我冇回佢
之後佢就車我去xxx個方向
途中一直俾說話我聽 又話咩唔順路 又話唔識去xxx
我個時真係好嬲 但我真係好趕所以我唔敢駁佢

: 咁究竟點去啊 係咪行呢條路
: (因為我都唔識路) 咁你直接放我係秀茂坪落啦

之後去到觀塘翠屏 個的士佬就停左係一條斜路下面
: 呢到係xxx啦 (但根本同我目的地差成十分鐘車程)
: 你上呢條斜路就到啦
: 下 我唔識路喎 (之後就停左架車係路邊 個個位根本唔係落客位 佢都冇諗住開車)
: 你行呢條路就到
: (冇反應 繼續唔開車)
隔左幾秒個的士佬就叫我係到落車

我個下真係好想喊 超趕時間仲要俾人趕落車
個仆街一開始想拒載 全程俾說話我聽
最後仲要冇車到我去目的地

想問下咁多位有冇投訴方法

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

uber la

唔好比錢

無 建議你下次發癲係佢架車嘔 之後擺低車費走人

又要嬲又要打晒交叉 想點？

唔好比錢走啦

你廢

你唔畀錢
你睇下佢會唔會唔車你去目的地

push

其實呢d情況惡過佢就得。細個同屋企人搭的士個的士佬扮唔識路，比我老豆一屌最後咪又係識去。

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

貼係窗口下面個黃色貼紙咪有的士投訴熱線囉
點解你可以全程比佢壓住
有不滿就谷係自己心裡面
完全就晒佢唔同佢理論？

你個樣好恰姐

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

唔趕時間, 鬥坐睇下邊個驚

巴定絲先

巴嘅話就係你廢

記唔記得車牌

唔比錢

老實係你廢